只要參加初選 即使熱狗又如何

只要參加初選 即使係熱狗跑出都無問題
想要地區直選35席
就只派35張名單
香港人已經沒有分裂既本錢

唔該大家要真心尊重初選結果

不如你哋話俾我我知道，熱狗五區有邊個有機會贏？

不嬲都話白頭佬初選贏左照支持

黃兆健講明唔參加初選

熱狗原來自己都未有共識？

期實初選係乜9黎